藍田撚收工真係叫救命

真係迫撚到行都行唔到

屍殺列車

平時都唔應該淨係開一條電梯啦
最撚on9有陣時兩邊落一邊上塞到on9

密集恐懼症

點解唔兜匯景果邊上？
驚蕩失路？

d廢老仲要打尖

仲要塞完第一關
上面仲有三關等緊你

我就喺上啓田嗰條電梯仲要行行下停撚埋

屌啲廢老好撚鍾意斜攝入嚟

搭地鐵都係 直接排最側邊頭位

最撚過份係企正門口中間
理撚你要落車
上車要緊